非合法侯任總統拜登展開多國外交工作

拜登分別與日韓澳領袖通話 稱釣魚島屬日美保安範圍

宣布當選美國總統的拜登，分別與日本首相菅義偉、南韓總統文在寅及澳洲總理莫里森通電話。

菅義偉與拜登通電話十多分鐘。拜登表明，釣魚島是《日美安保條約》第五條的適用對象，美方會捍衛日方在釣魚島的權益；兩人又同意菅義偉盡快訪美舉行首腦會談，並在應對疫情和氣候暖化等問題上加強合作。拜登的過渡團隊說，拜登在通話中表示有意擴大日美合作，並希望在新的領域，強化日美同盟。菅義偉以「下任總統」來形容拜登，強調日美同盟的重要性，並表達對自由開放印太地區的期望。

南韓總統府青瓦台亦表示，文在寅今早與拜登通電話。文在寅在社交網站表示，兩人確認鞏固韓美同盟、以及對朝鮮半島和平繁榮的承諾，會與拜登密切合作，應對新型冠狀病毒疫情以及氣候暖化等挑戰。

澳洲總理莫里森與拜登通電話，談及加強應對全球安全挑戰、疫情及經濟復蘇等議題，兩人認同澳洲與美國的關係不再處於危急時刻。莫里森又指，高興拜登對加強兩國關係及參與多邊組織的承諾，形容澳洲和美國是非常友好的盟友。拜登辦公室就表示，拜登承諾致力加強美澳同盟，美國和澳洲擁有共同的價值觀和歷史，在應對許多共同挑戰上緊密合作，包括遏制疫情及應對氣候變化，維持安全和繁榮的印度太平洋地區。

原文網址：

日韓澳都係奶共左膠

想國際認為佢贏左的廢老

痴撚柒線，都未正式宣布當選就當咗自己係真係總統，我屌你老母

我可唔可以開展外交工作

連媒體都未確定佢有270票

不過都係既，既然係政變就梗係急住拎認受性

美國市民拜登

當你係當選 都係一月先上任 有無咁趕呀

依個真係痴撚線
政商界做場大龍鳳想夾佢上台

香港政府唔係話美國都有國安法㗎咩？
點解未侯任就勾結外國勢力？

點解MEDIA咁強調

好似犯咗Logan Act

All the networks!!!

舊有deep state集團

美國真係好自由, 可以比阿祖出去招搖撞騙

4年前fake晒全世界依家冇人信「主流」媒體
一陣侵成功翻盤，今次就隨時變成全世界冇人再信民主黨候選人

其實我唔明點解佢明明未正式當選
但係香港d傳媒就話佢係當選人
就連cable新聞都係咁講
呢d係唔係fake news

有冇得DQ阿祖參選資格以維護美國國家安全？

佢而家就係想偽造事實逼人地承認，但外國彩你都on9啦而家中國，俄羅斯都保持距離驚炒車

我感覺係侵侵夾呢班人一齊撚牙祖

死廢佬急撚到

侵侵連任第一時間拉佢坐監

係
成班淨係識引用左媒d當選新聞
點票機計錯票要重點呢d隻字不提
不斷暗示侵唔認輸

真。民選總統
民調選出來的總統